我正式宣佈禾仔改名做我仔/和仔

禾乜撚野確特呀 禾你老母死返5p啦，以為自己今日入波好撚勁？

依我比

伊禾比，禾你老母

我達斯

仲有巴我🤘

狼堡叫我夫斯堡啦